[
    {
        "question": "Ce făceau romanii pentru a ține bolile la distanță?",
        "category": "Superstiții",
        "correct_answer": "Purtau amulete în formă de penisuri zburătoare",
        "wrong_answer_1": "Freacau tocurile ușilor cu lapte matern",
        "wrong_answer_2": "Făceau sex dimineața, înainte de răsăritul soarelui"
    },
    {
        "question": "În timpul nopții, bărbații visează cu precădere...",
        "category": "De vis",
        "correct_answer": "alți bărbați",
        "wrong_answer_1": "că fac sex",
        "wrong_answer_2": "că mănâncă"
    },
    {
        "question": "Cum poți preveni căderea picăturișpr de ceară de pe o lumânare aprinsă?",
        "category": "Magie",
        "correct_answer": "Scufundând lumânarea în apă sărată",
        "wrong_answer_1": "Frecând lumînarea cu unt",
        "wrong_answer_2": "Lăsând lumânarea la soare"
    },
    {
        "question": "Triskaidekafobia este:",
        "category": "La psihiatru",
        "correct_answer": "frica de numărul 13",
        "wrong_answer_1": "frica de a face baie",
        "wrong_answer_2": "frica de culoarea galben"
    },
    {
        "question": "În 2020 va avea loc lansarea:",
        "category": "Pentru acasă",
        "correct_answer": "primului film cu o durată de 720 de ore",
        "wrong_answer_1": "primului detector de minciuni pentru uz casnic",
        "wrong_answer_2": "primului robot care va avea capaciatea să poarte un dialog și să facă menaj ușor"
    },
    {
        "question": "Regele Abdullah al II-lea al Iordaniei...",
        "category": "Lideri mondiali",
        "correct_answer": "a avut rol în serialul \"Star Trek\"",
        "wrong_answer_1": "a inventat pizza cu ananas",
        "wrong_answer_2": "a luat cursuri de nai de la Gheorghe Zamfir"
    },
    {
        "question": "Prima rachetă din programul spațial indian a fost lansată în 1963 și...",
        "category": "Tot mai sus",
        "correct_answer": "a fost transportată pe o bicicletă",
        "wrong_answer_1": "a fost asamblată într-o vulcanizare",
        "wrong_answer_2": "a fost proiectată de un frizer"
    },
    {
        "question": "Din care dintre produsele următoare se pot produce țesături pentru haine?",
        "category": "Haute couture",
        "correct_answer": "Lapte acru",
        "wrong_answer_1": "Ulei de rapiță",
        "wrong_answer_2": "Borhot de prune"
    },
    {
        "question": "În adolescență, Brad Pitt a făcut bani...",
        "category": "Munca bate faima",
        "correct_answer": "ca mascotă umană, într-un costum de găină",
        "wrong_answer_1": "ca donator de spermă",
        "wrong_answer_2": "dansând în cluburi de striptease"
    },
    {
        "question": "Ce măsoară un halimetru?",
        "category": "Hali-ce?!",
        "correct_answer": "Cât de rău miroase respirația",
        "wrong_answer_1": "Volumul ghiorăturilor stomacale",
        "wrong_answer_2": "Intensitatea sughițului"
    },
    {
        "question": "În timpul războiului din Afghanistan, talibanii vindeau informații spionilor americani:",
        "category": "Pentru acasă",
        "correct_answer": "contra medicamentelor pentru erecție",
        "wrong_answer_1": "la schimb cu filme și reviste pentru adulți",
        "wrong_answer_2": "pentru console de jocuri și acces la internet"
    },
    {
        "question": "În orașul Buziaș, între 3 și 4 iunie 2017, a avut loc...",
        "category": "România te, iubesc",
        "correct_answer": "Festivalul \"Zilele Veverițelor\", ediția a III-a",
        "wrong_answer_1": "\"Festivalul Buzelor\",ediția a IX-a",
        "wrong_answer_2": "Festivalul \"Târgul Soacrelor\", ediția a VII-a"
    },
    {
        "question": "Antechinus, sau șoarecele marsupial cu tălpi late, este întâlnit în Australia și în Noua Guinee. În perioada de reproducere, masculul:",
        "category": "Întrebarea surpriză",
        "correct_answer": "face sex câte 14 ore pe zi timp de două săptămâni, apoi orbește, chelește și moare",
        "wrong_answer_1": "face sex non-stop timp de 20 de ore , dupa care penisul și testiculele îi explodează",
        "wrong_answer_2": "dansează ca preludiu, apoi se lasă înghițit de femelă și o fecundează din interior"
    },
    {
        "question": "În 2006, un cetățean australian a încercat să...",
        "category": "Antipozi",
        "correct_answer": "vândă online Noua Zeelandă",
        "wrong_answer_1": "creeze o colonie de canguri în Antarctica",
        "wrong_answer_2": "sape un tunel până în mijlocul Pământului"
    },
    {
        "question": "În cazinourile din Las Vegas...",
        "category": "Păcănele",
        "correct_answer": "nu există ceasuri",
        "wrong_answer_1": "nu se permit umbreluțe la cocktailuri",
        "wrong_answer_2": "este obligatorie purtarea lenjeriei intime"
    },
    {
        "question": "Liechtenstein, al VI-lea cel mai mic stat din lume, este cel mai mare exportator mondial de:",
        "category": "Mică, dar ridică",
        "correct_answer": "dinți falși",
        "wrong_answer_1": "ceasuri cu cuc",
        "wrong_answer_2": "anticoncepționale"
    },
    {
        "question": "Conform studiilor recente, căderea părului poate fi preîntâmpinată prin...",
        "category": "De-a fir a păr",
        "correct_answer": "smulgerea selectivă a firelor din regiunile cu păr rar",
        "wrong_answer_1": "frecarea scalpului cu ficat de gâscă",
        "wrong_answer_2": "aplicarea de bobârnace în zonele afectate"
    },
    {
        "question": "Steaua Celebrității pe care Muhammad Ali a primit-o pe faimosul bulevard Walk of Fame este singura amplasată pe un perete deoarece...",
        "category": "Printre stele",
        "correct_answer": "boxerul a refuzat să-i fie călcat numele în picioare",
        "wrong_answer_1": "pereteke aparținea restaurantului unui fan, care i-a oferit spațiul gratis",
        "wrong_answer_2": "Ali nu se putea apleca din cauza unei operații recente la coloană"
    },
    {
        "question": "Clubul \"mile-high\" este destinat celor care:",
        "category": "În club",
        "correct_answer": "au întreținut relații sexuale în avion",
        "wrong_answer_1": "au călătorit în toate țările lumii",
        "wrong_answer_2": "au urcat la altitudini mari de 8000 de metri"
    },
    {
        "question": "Pentru doar 29,95 dolari, poți cumpăra pe internet:",
        "category": "Pentru acasă",
        "correct_answer": "o canistră cu urină de lup",
        "wrong_answer_1": "un prieten imaginar",
        "wrong_answer_2": "o pereche de șosete cu toc"
    },
    {
        "question": "Efectul cafelei de dimineață este mai puternic dacă aceasta este băută...",
        "category": "Tabieturi",
        "correct_answer": "la o oră după trezire",
        "wrong_answer_1": "călduță",
        "wrong_answer_2": "din căni înalte și închise la culoare"
    },
    {
        "question": "Potrivit statisticilor realizate de oamenii de știință britanici:",
        "category": "Întrebare surpriză",
        "correct_answer": "sportivii care poartă tricouri roșii câștigă mai des",
        "wrong_answer_1": "mașinile roșii sunt prinse mai des de camerele radar",
        "wrong_answer_2": "tramvaiele roșii sunt întodeauna mai aglomerate"
    },
    {
        "question": "Regatul Arabiei Saudite:",
        "category": "Căldură mare",
        "correct_answer": "importă nisip și cămile din Australia",
        "wrong_answer_1": "interzice femeilor să conducă biciclete, dar aprobă condusul motocicletelor cu ataș",
        "wrong_answer_2": "este cel mai mare producător mondial de schiuri"
    },
    {
        "question": "În Marea Britanie există un Campionat Mondial...",
        "category": "Campionatul mondial",
        "correct_answer": "de momit râme afară din pământ",
        "wrong_answer_1": "de alergare cu o capră în brațe",
        "wrong_answer_2": "de spălat geamuri"
    },
    {
        "question": "turritopos Dohrnii, o specie de meduze care trăiește în Marea Mediterană...",
        "category": "20000 leghe sub mări",
        "correct_answer": "este practic nemuritoare",
        "wrong_answer_1": "poate ajunge până la 130 metri lungime",
        "wrong_answer_2": "secretă o substanță care dă halucinații și o stare de euforie agresorilor"
    },
    {
        "question": "Un bărbat din Sri Ianka a intrat în Cartea Recordurilor deoarece a parcu 22544km:",
        "category": "Pentru acasă",
        "correct_answer": "în sus și în jos pe o scară rulantă în mall",
        "wrong_answer_1": "pe burtă, pe skateboard",
        "wrong_answer_2": "încălțat în ghete de kangoo jumps"
    },
    {
        "question": "Începând cu anul 2006, vacile norvegiene au dreptul la:",
        "category": "E o lege pentru toți",
        "correct_answer": "mochetă, pentru un somn odihnitor",
        "wrong_answer_1": "control pshihologic de două ori pe an",
        "wrong_answer_2": "masaj regulat al ugerului"
    },
    {
        "question": "Potrivit studiilor recente, un bărbat e cu atât mai dotat cu cât...",
        "category": "Cu știința nu te pui",
        "correct_answer": "diferența de lungime dintre degetul inelar și cel arătător este mai mare",
        "wrong_answer_1": "urechile îi sunt mai clăpăuge",
        "wrong_answer_2": "are sprâncenele mai groase"
    },
    {
        "question": "Ce efect are mirosul de vanilie asupra femeilor?",
        "category": "Parfumuri fine",
        "correct_answer": "Își cumpără mai multe haine",
        "wrong_answer_1": "Petrec mai puțin timp în baie",
        "wrong_answer_2": "Se orientează mai ușor în spațiu"
    },
    {
        "question": "Irinuca, Natalia, Veta, Zina, Esterica:",
        "category": "Cum te cheamă?",
        "correct_answer": "sunt numele unor cratere de pe planeta Venus",
        "wrong_answer_1": "sunt prenumele doctoriței Ana Aslan",
        "wrong_answer_2": "sunt primele 5 prenume feminine înregistreate la Primăria Din București, în anul  1902"
    },
    {
        "question": "Ce premieră a avut loc la Expoziția Internațională a Aviației din St.Luis, Missouri, în anul 1930?",
        "category": "În aer",
        "correct_answer": "Prima mulgere a unei vaci în zbor",
        "wrong_answer_1": "Acrobație cu pisici pe aripa avionului",
        "wrong_answer_2": "Prima parașutare a unui cal din avion"
    },
    {
        "question": "Ce tratament aparte oferă un salon de coafură din Dresda, Germania?",
        "category": "La salonul de frumusețe",
        "correct_answer": "Masaje cervical făcut de pitoni",
        "wrong_answer_1": "Pedichiură cu crabi",
        "wrong_answer_2": "Tratament facial cu foc"
    },
    {
        "question": "Potrivit studiilor științifice, bărbații:",
        "category": "Pe timpuri",
        "correct_answer": "petrec 3 luni din viață așteptând ca iubita să fie gata de plecare",
        "wrong_answer_1": "petrec 2 ani din viață flirtând la locul de muncă",
        "wrong_answer_2": "petrec 7 luni din viață așteptând să le fie adusă berea la masă"
    },
    {
        "question": "În 2006, cea mai mare editură de cărți cu caracter erotic din Germania era deținută de:",
        "category": "De citit într-o viață",
        "correct_answer": "Biserica Catolică",
        "wrong_answer_1": "sora cancelarului Agela Merkel",
        "wrong_answer_2": "Ministerul German al Culturii"
    },
    {
        "question": "Roșiile au fost multă vreme temute în Europa, deoarece se credea că:",
        "category": "Din grădină",
        "correct_answer": "cel care le consumă se va transforma în vârcolac",
        "wrong_answer_1": "erau fructul oprit pe care l-au mâncat Adam și Eva în grădina Edenului",
        "wrong_answer_2": "daca erau mâncate de femei însărcinate, acestea vor naște fete"
    },
    {
        "question": "În Hawaii...",
        "category": "Pentru acasă",
        "correct_answer": "alfabetul are doar 13 litere",
        "wrong_answer_1": "este interzisă vânzarea de apă ânbuteliată",
        "wrong_answer_2": "temperaturile nu coboară niciodată sub 20 de grade"
    },
    {
        "question": "Când călătorești ca turist cu animale în UE:",
        "category": "Uniunea Europeana",
        "correct_answer": "poți lua maximum 5 dihori de persoană",
        "wrong_answer_1": "nu poți transporta hamsteri gestanți în avion",
        "wrong_answer_2": "fazanii trebuie să călătorească în pereche"
    },
    {
        "question": "Care dintre următoarele afirmații despre broașteke Gardiner din Seychelles sunt adevărate?",
        "category": "Poftim?!",
        "correct_answer": "Aud cu gura",
        "wrong_answer_1": "Miros cu ochii",
        "wrong_answer_2": "Văd prin nas"
    },
    {
        "question": "Cum poți înlătura guma de mestecat de pe talpa pantofului?",
        "category": "La îndemâna oricui",
        "correct_answer": "Cu un cub de gheață",
        "wrong_answer_1": "Cu pastă de dinți și sare",
        "wrong_answer_2": "Cu o brichetă"
    },
    {
        "question": "În 2009, cercetătorii scoțieni au desfășurat căutări în Loch Ness pentru a găsi celebrul monstru. În locul acestuia au descoperit:",
        "category": "Mari descoperiri",
        "correct_answer": "100000 de mingi de golf",
        "wrong_answer_1": "1000 de puști și pistoale",
        "wrong_answer_2": "10000 de cizme de cauciuc"
    },
    {
        "question": "Clocina este...",
        "category": "Cuvinte necunoscute",
        "correct_answer": "zeița canalizării în Roma Antică",
        "wrong_answer_1": "un incubator pentru ouăle de șarpe",
        "wrong_answer_2": "un organ al sistemului digestiv al păsărilor"
    },
    {
        "question": "Conform unui studiu britanic, creierul uman se poate micșora cu până la 4%, în cazul:",
        "category": "Întrebare secretă",
        "correct_answer": "femeilor însărcinate, înainte să nască",
        "wrong_answer_1": "microbiștilor înrăiți, când echipa favorită primește un gol",
        "wrong_answer_2": "celor care nu au făcut sex timp de 6 luni"
    },
    {
        "question": "În Scoția:",
        "category": "Pentru acasă",
        "correct_answer": "există o cursă aeriană regulată ce durează 47 de secunde",
        "wrong_answer_1": "cel mai înalt munte are 12 metri altitudine",
        "wrong_answer_2": "vârsta legală pentru consumul de alcool este de 26 de ani"
    },
    {
        "question": "Pompierii londonezi au lansat în luna februarie a acestui an campania \"50 Shades of red\" - \"50 de nuanțe de roșu\". Aceasta are ca scop:",
        "category": "În campanie",
        "correct_answer": "reducerea numărului de persoane blocate după acte sexuale cu obiecte casnice",
        "wrong_answer_1": "dobândirea dreptului pompierilor de a purta salopere roz, fucsia sau purpurii",
        "wrong_answer_2": "stângere de fonduri prin publicarea unui calendar sexy cu pompierii"
    },
    {
        "question": "În secolul al XIX-lea, sectoarele Capitalei erau denumite:",
        "category": "România, te iubesc! ",
        "correct_answer": "Vopseluri",
        "wrong_answer_1": "Pasteluri",
        "wrong_answer_2": "Pestrițuri"
    },
    {
        "question": "Cum scapă libelulele femele de avansurile sexuale ale masculilor?",
        "category": "Nu am chef azi",
        "correct_answer": "Se prefac moarte",
        "wrong_answer_1": "Se deghizează în masculi",
        "wrong_answer_2": "Zboară deasupra apei pentru ca pretendenții să fie mâncați de pești"
    },
    {
        "question": "Te-ai înțepat în cactus și nu știi cum să scoți acele mai repede?",
        "category": "Au, Mă doare!",
        "correct_answer": "ceară fierbinte",
        "wrong_answer_1": "miere încălzită",
        "wrong_answer_2": "plastilină"
    },
    {
        "question": "La doar 33 de ani-lumină depărtare de Pământ, se găsește o planetă care:",
        "category": "De prin cosmos adunate",
        "correct_answer": "este alcătuită din gheață care arde",
        "wrong_answer_1": "orbitează o stea de culoare roz",
        "wrong_answer_2": "are crusta din aur masiv"
    },
    {
        "question": "În rândul iubitorilor de animale a apărut un nou trend:",
        "category": "Agri-cool-tură",
        "correct_answer": "veste reflectorizante pentru găini",
        "wrong_answer_1": "cizme de cauciuc pentru vaci",
        "wrong_answer_2": "airbag-uri laterale pentru cocinile porcilor"
    },
    {
        "question": "Lacul Maracaibo, din Venezuela, a intrat în Cartea Recordurilor, pentru că:",
        "category": "Pentru acasă",
        "correct_answer": "mii de trăznete lovesc suprafața apei, în zilele cu furtună",
        "wrong_answer_1": "apa sa este un puternic afrodisiac natural",
        "wrong_answer_2": "este singurul din lume a cărei apă își schimbă culoarea, în funcție de anotimp"
    },
    {
        "question": "În Burundi, este o infracțiune să...",
        "category": "La limita legii",
        "correct_answer": "alergi în grup",
        "wrong_answer_1": "dansezi la mai puțin de un kilometru de orice biserică",
        "wrong_answer_2": "faci dragoste în noaptea nunții"
    },
    {
        "question": "Doar unul dintre următoarele enunțuri despre Islanda este adevărat:",
        "category": "Islanda",
        "correct_answer": "majoritatea populației crede în elfi",
        "wrong_answer_1": "locuitorii săi nu au nume de familie, ci\"porecle\" pe care le primesc de la nași",
        "wrong_answer_2": "e cel mai mare consumator de înghețată pe cap de locuitor din lume"
    },
    {
        "question": "În Egiptul antic, pentru a preîntâmpinata seceta...",
        "category": "Pe stil vechi",
        "correct_answer": "egiptenii ejaculau în Nil",
        "wrong_answer_1": "bărbații urinau în fântâni",
        "wrong_answer_2": "egiptenele își scuipau copiii în creștetul capului"
    },
    {
        "question": "Cercetătorii belgieni au dat publicității un studiu, conform căruia...",
        "category": "Made in Belgium",
        "correct_answer": "mersul unei femei indică numărul de orgasme pe care le-a avut",
        "wrong_answer_1": "carnea de cal ajută la potență",
        "wrong_answer_2": "dacă sunt puse să alerge, 40% dintre femei preferă ciocolata în locul sexului"
    },
    {
        "question": "În perioada interbelică, Cimitirul Bellu era locul preferat:",
        "category": "Întrebarea secretă",
        "correct_answer": "al hoților de căciuli de blană",
        "wrong_answer_1": "al menajerelor și al amanților acestora",
        "wrong_answer_2": "al vânzătorilor de opiu"
    },
    {
        "question": "Conform unui studiu al cercetătorilor japonezi, pinguinii...",
        "category": "Pentru acasă",
        "correct_answer": "pot face diferența între tablourile lui Monet și Picasso",
        "wrong_answer_1": "urăsc să mănânce pâine, dar o fac de foame",
        "wrong_answer_2": "sunt narcisiști și s-ar putea privi în oglindă ore în șir"
    },
    {
        "question": "În Evul Mediu, în scop terapeitic, oamenii păstrau în recipiente închise...",
        "category": "Conserve",
        "correct_answer": "flatulențele",
        "wrong_answer_1": "fumul lumânărilor",
        "wrong_answer_2": "lacrimile"
    },
    {
        "question": "La Olimpiada de Vară din 1900 s-au acordat medalii pentru:",
        "category": "Probe olimpice",
        "correct_answer": "înot cu obstacole",
        "wrong_answer_1": "ridicat bolovani",
        "wrong_answer_2": "duel cu pisolul"
    },
    {
        "question": "Printre primele joburi ale Madonnei a fost cel de:",
        "category": "Brățări de aur",
        "correct_answer": "vânzătoare de gogoși",
        "wrong_answer_1": "liftieră la un hotel de lux din Las Vegas",
        "wrong_answer_2": "muncitoare într-o fabrică de cornete de înghețată"
    },
    {
        "question": "Ce au în comun Abraham Lincoln, Bill Gates, Thomas Edison și Steve Jobs?",
        "category": "Secrete de vedetă",
        "correct_answer": "Nu au absolvit facultatea",
        "wrong_answer_1": "Au fost jucători împătimiți de poker",
        "wrong_answer_2": "Părinții lor aveau același nume: Sarah și Patrick"
    }
]